買咩相機好

我真係對相機冇認識 但想買部機去旅行影下相 都係影人影日夜景咁

最緊要係輕便 同埋有反mon

筆直幾千倒

有front cam

4千蚊左右, SONY ALPHA 得唔得?

Sony a9
一下攻頂

成個系列你買哂？
canon eos又點睇？

M10,有比卡超送